星期二tsla股價升上500蚊以上，我直播裸跑

記住寫埋你個名

講定先 係未上過一下都要跑

掂都500都跑

留名跟進

留名

盤前盤後計唔訂先

揀定地方

用埋魔咒都唔會夠麵神神力鬥

記得寫SL同UT係pet pet度

推